雞姦 輪姦 棄屍

然後照返工

出去推3罷po lor 屌
發悔氣做乜鳩姐

凌晨荃灣

拉，都戇撚鳩